點解咁多仆街鍾意霸晒條路黎行？

屌佢老母行得又撚慢，3個人闊嘅路擔住把遮行正中間，完全無諗過條路有其他人行

肥婆甚是 一路行一路吹水仲揸住杯珍珠奶茶